黃絲請你哋唔好買華為手機，買華為手機學咩人裝Google

支持黨叫咩美國伸出援手？
真黃點會用華為手機先得㗎
呢啲偽黃真係好撚噁心
簡直係思覺失調
幾個月前發生過咩
買華為嗰刻你做緊咩

如果你身邊有黃fd用華為我建議你哋即刻屌撚醒佢
屌唔醒嘅麻煩立即割蓆

向華為說不，不可一，不可再

黃絲用華為死全家

#260694

藍屍唔用華為小米死全家

真係要開個channel
呢啲又係仆街嚟嘅

數碼通 = 3G / 4G / 5G 都係用 Ericsson
其他台 = 100% 華為
點睇

用咩小米，小米有google，要用無google嘅
用乜google呀？係咪想勾結外國勢力？

有女俾你食，你唔撚食

大家參與抗爭只有一個目的

係㗎咩

Three HK都出賣咗靈魂

我俾人呃飲，呃食，呃精液，我都好痛苦

光復香港！！！！

你走啦！我唔想搞大佢

數碼通 = 用 Ericsson 但 sell hk
其他台 = 用華為但時黃時藍 (e.g. free hk)
想知你會點揀

#137604

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

咁我都係支持誠哥，我信誠哥

但變相畀錢紅資賺

on9 一早block

賣港。。。我又無乜理由支持賣港呀

都唔明華為有乜咁吸引

厲害了我的國

好人好姐邊個會買華為

面對紅資，尤其中共有份持有甚至可以話係黨企嚟，你畀錢就係支持緊極權。

你只係五十步笑一百步

#241504

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

咁支持賣港呢？

支持賣港 VS 支持整個極權
你選擇咗後者

我想知你答案

SMT 賣港但堅持用 Ericsson 鬼佬嘢
誠哥口講關心香港 freehk 但繼續用 user 嘅錢 upgrade 5G 華為設備

咁嘅話我當然選擇前者
雖然兩邊都藍
但相比之下 SMT 無咁藍
至少無黨企華為加持

Smartone 搭HTC 🤟🏻

我覺得呢種講法唔完全正確
假設你用嘅手機係中國製造但美國牌子，你唔會話自己係支持緊中國
雖然唔同嘅地方係華為真係黨企

有一點係事實就係你啲錢會去咗黨企到
只要你用華為加持嘅通訊商嘅話

完咗約轉smartone

唔完約轉smartone係等於直接畀錢間公司去畀黨企

可以考慮下用 hkbn，雖然都係租 smt 個網，但感覺上無直接用 smt 攞到你咁多錢

追求自由，請用 linux

你係咪用緊PinePhone?

訂左 librem5

有趣，留名睇開箱

rich

一部 iphone x 8000幾
librem5 先 5000左右，有幾有銀？

真黃絲 為何要買 華穢手機 ?

如果淨係講個hardware spec 的話，咁佢係貴嘅，但睇埋佢背後嘅software support，再加上佢都算係niche product，計落其實又合理

自由無價

Smartone夠係奶共啦，用咩台都冇得你揀
但電話有得揀都揀屎為，死返大陸啦

支持，用華為請唔好用google同youtube嗰啲，係度勾結外國勢力

你有得揀一間無咁奶共嘅台，但你如果都係要執意用一間持有百分百華為基站嘅台，不如你死返上支那，我大你老母陸，鬼同你大陸

「大陸」一詞即係承認香港係中國一部份
你支咩持
瞓醒未？

大陸點解係承認香港係中國嘅一部分？